2017香港小姐9: 咁就一年

NK新相幾正

留名

Coffee 去左睇波

呢個po中段應該會有熱烈既討論

不過都抵架啦，又唔靚又要鳩up
think big雙晴雙柒

諗住問你有冇錄到今集3日2夜

有錄, 但個 file 炒咗

咁都有

夠個金美黎柒 方中信老婆咁既輪廓又大口大鼻

新po留名

港姐20強

莊嘉慧（Kathy）（左起）、鄧卓殷 （Amber）、「圓潤李若彤」梁致欣、楊釩 （Krystal）

「嫩版章子怡」杜愛恩（左起）、工藤佑采 （Yutori）、李明芙 （Samantha）、黎智（Linsy）

童銘欣（Christy）（左起）、陳靜堯（Claudia）、鄧美欣 （Venus）、「國產金喜善」蘭依婷

李芷晴（Stephanie）（左起）、「仙氣紅姑」陳曉華、前As One成員陳苑澄、丁子田（Sara）

鞏姿希（Krystal）（左起）、高育英（Kelly）、黃子桐（Rachel）、「人魚崔碧珈」何泳芍（Honey）

唔搞記招反而係電視城入面圍威喂,唔通有準決賽

驟眼望落好似都幾合理

楊釩

日本人個樣好怪

丁子田Sara幾正 陳曉華太高調，通常呢d唔會入三甲

入唔到反而仲好
Kelly依家密密有Job
三甲得Regina留低

冠季果兩個實在太差，亦可以講係Do姐眼光太差，要個老女人揀靚女簡直係災難

Nata走啦好嘛？

Do姐應該都係受人指使

好重北姑味

唔係都無人信
你叫個細佬去都識揀啦

廣東話程度可能同朱晨麗差唔多

大陸人來講反而綠色衫冇咁重蝗味 仲有啲似Yoyo

你個幾個咪又係咁
呢個係今年目標

快啲去跟

咁快揀好

我都話左第二輪或決賽會有人突然出現
所以一定跟

正野梗係要揀好
陳曉華都正嘅,但佢仲正

我就心靈投注
連贏位置q互串
曉華 潛水員 綠色衫大陸婆

都唔係細湯

我無話係佢喎

得㗎啦

睇好曉華 建築師

今年都幾多大陸人
完全取替左海外參賽者

好重蝗味

個名叫連登

可惜已經out左

抵撚死

話說分享下有位參賽者啲笑料

就係呢條女啦

咁就有人欣賞你幫你開fp點知得到你咁樣既回覆仲要post埋出ig story 你句hashtag真係好撚臭串

到真係開左又cap低擺上ig笑鳩人地咁款 講啲野真係完全唔撚尊重人 有人撐你都偷笑執到啦

睇到呢個新聞已經笑撚死 柒到咁都仲要擺係自己ig story公諸於世咁 好馨香咩

雖然拒絕都好正常,始終唔係大熱門或者有後台
但咁串真係返屋企啦,唔好係呢行搵食啦

digital marketing 出身

真心假意, 求撚其講句多謝開 page 咪得
咁串, 呢 D 真係去到邊都會得罪人

原來我之前話右邊靚個個係楊釩
D記者自己無訪問到就話人地第一輪無黎

而家終於比你知道佢身份
第二輪我見到報導都覺得奇怪 點解會無啦啦空降

空降係有嘅,不過今次好似無

但今年D蝗算高質啦

但今年真係奇怪 好似每個人都有人開page咁

regina無咗冠到今日我仲飲恨緊

你今年撐邊個

follow咗hera 但要我揀一個暫時都係nata

係
唔知邊D人搞

算啦，睇見個冠軍行出黎比人笑都幾心涼

可能全部都係佢地自己/朋友開

楊釩唔似
可能支那狗開

Regina 啱啱 live 話 367集愛回家 佢有份
即係星期四嗰集

2017年港姐季軍黃瑋琦（Emily）出席明珠台美劇《直覺追兇》全港首播記者會，即場玩遊戲考嗅覺、觸覺、視覺。講到她完成港姐15個月合約後將不續約，她透露年底會返美國發展，做有關時裝的工作。問是否因工作量少，故決定不續約？她說：「唔係，TVB畀咗好多工作同機會，但廣東話對我嚟講都有啲難度，但我都好勤力同好有興趣學。（覺得廣東話唔好有啲輸蝕？）都係。」問到可會後悔不續約？她說：「唔會，我都會成日返香港，同埋暫時唔後悔工作，因為人生仲有好多嘢想試。」

【唔識尊重人】無腦點Think Big? 何依婷被Bob當眾教訓

TVB兒童節目《Think Big天地》主持是新一代「哥哥姐姐」，他們是小朋友的榜樣，言行要特別小心。早前《兄弟幫》訪問主持鍾君揚、鍾晴、何依婷與鄧家禮，鍾晴的「憎狗論」嫌工廠區的狗毛茸茸又污糟乞人憎被愛狗人士聲討教壞細路，有不尊重動物生命之嫌，惹來投訴而她為此公開道歉。翻看那集訪問才發覺，失言的又何止鍾晴，何依婷同樣說話唔經大腦，禮貌都唔識，但她好彩沒有踩「地雷」，因為主持Bob(林盛斌)即場補鑊，讓她解釋。

節目中幾位《Think Big天地》講入行感受，何依婷是2017年港姐亞軍被安排入兒童組擔任主持，她回憶參選港姐，說:「參選港姐時會有好多『所謂』保母同好多人睇住我哋班女仔...」點解要講「所謂」保母呢?用詞不當?還是有特別意思?

何依婷繼續分享被「所謂」的保母叮囑，她說:「入到TVB見到個個都要Say Hello，個個都要尊重，連掃地嗰個都要同佢講早晨。唔可以得罪佢哋，如果唔係，唔知有咩下場...」看來她覺得跟清潔人員講早晨是紆尊降貴?

Bob未待她講完，說:「唔好咁講，同人打招呼係個人基本禮貌。唔單止喺TVB，在外面見到掃地姐姐都可以Say Hello。」Bob當她是小朋友咁教，何依婷似未留意Bob在教訓她，繼續說自己一向服從，又嫌好多規矩。Bob再問何依婷是否平日好少跟別人打招呼?還是覺得Say Hi好攰? 其實Bob在給她機會解釋，她才說並非覺得打招呼攰，只是自己怕醜，跟不認識的人打招呼怕別人覺得奇怪與不理睬她。

何依婷才24歲，她在節目中也有提及大學畢業又踏入社會工作，以為好成熟，但入娛樂圈後才知道自己入世未深。看來她要學習的還有很多，要懂得尊重別人，特別是說話用語，無論對「保母」或她口中「掃地嗰個」也應以禮相待。

戇撚鳩明報

引號果段 係 regina 講番 保母嘅叮囑,
佢轉述之嘛, 佢都無話掃地清潔點樣.

點解會 變成 "她覺得跟清潔人員講早晨是紆尊降貴"

似乎係寫嗰條友自己有階段觀念多d

出局港姐有話兒 吳天兒陳筠婷：江湖再見

今屆港姐20強已經出爐，其中一直係大熱嘅黎瑞恩姪女吳天兒意外出局，呢日佢就喺社交網發文講述參選嘅感受，佢表示係想借「港姐」舞台達成做「講者」嘅夢想：「因為我志不在香港小姐而成名，而是我長大後的夢想，登上世界的TED talk 舞台，真正地用自己的聲音和力量，以生命影響生命」。並強調就算依家被淘汰，一樣唔會忘記呢個初心。

吳天兒本來就唔習慣受咁多目光注視，但為咗正面感染年輕人，所以決定將自己嘅生活點滴公開：「最後由衷希望香港小姐名副其實代表我們香港人，美貌與智慧並重傳揚香港，可作為年青人的榜樣。」

另外，同樣20強止步嘅犯罪學碩士陳筠婷（Coco）亦有喺社交網發表落選感想，佢多謝比賽期間幫過自己嘅每一個單位，又指好感謝親朋好友嘅支持，並寫上「江湖再見」，唔知佢係咪想下一屆捲土重來呢？

有冇人有睇入住請敲門

好事黎既

因為佢講
好多『所謂』保母
好多保母咪得囉

我都覺

又係又一城搞髮型

唔知邊個又會差咗呢

前車可鑑

真係有「變髮」？陳曉華染深髮色滲女人味

候選港姐們今天接受「變髮」，陳曉華（Hera）、工藤佑采、陳苑澄（Nata）、蘭倚婷 （Grace）最快整好，髮型師替四人略為修剪頭髮，令髮尾捲曲，增添女人味，但驟眼望落似乎變化不大。鄧美欣（Venus）剪短了頭髮，變成及肩長度，並將原本較深的髮色染成淺啡色，增添時代感，她說：「好滿意，唔會唔捨得剪短咗頭髮，都有同髮型師商量過。」Hera表示頭髮染深了顏色，對新髮型感到滿意。工藤佑采則表示頭髮本身較厚，髮型師為她修薄。

此外，前港姐馮盈盈期間亦到髮型屋Set頭，她笑言：「見到班師妹，但未有太深印象，因為個個都包住頭，睇得唔清楚。」

【港姐變髮】陳靜堯電攣髮 少女變中女

一眾佳麗們接受髮型改造後，新造型都有點變化。其中，衣着似村姑的童銘欣（Christy）改造大成功，她表示滿意新髮型：「我原本嘅髮型有挑染頭髮，髮型師話有狂野感覺，最後幫我染黑啡色，再剪鬆咗，感覺比較斯文。（你今朝紮髻？）因為落雨，平時都有紮髻。」Christy表示自小已留長髮，認為頭髮及肩已很短，而她前一晚因太緊張，所以向其他佳麗求助：「我問如果髮型師叫我剪髮點算，佢哋都話求吓髮型師啦。剪之前有問髮型師意見，佢話剪少少。（你如果剪短頭髮會喊？）我諗會！」

而高育英（Kelly）亦成功變髮，掃走陣陣娘味。至於變髮前狀態不錯的鞏姿希（Krystal）則差別不大，她指髮型師為她設計一個層次感的髮型，她表示對變髮反而是期待，認為自己接受能力高，勇於嘗試不同新髮型，剪短髮亦可接受。問到有何弱點？她指平時少化妝，相信妝容可以加強帶出自信。

另外，陳靜堯（Claudia）就變走一頭散髮，目測剪短了4吋，並電了攣髮，但對比之前造型，反而多了幾分中女味！

張圖前面中間 黃色字嗰個
剪完真係可以收檔

聽日三點記者會

Nicole 咁

今年分開友誼小姐同big big channel獎
合理過上年

靚嗰班都係大 number
唔靚嗰 D 又唔見有咩其他突出之處
除咗出名幾個, 其餘十幾個都好路人

個小學老師其實中上樣
係衰在琴日比人剪短髮

頭先個樣, 好過上面張圖

感覺整體都執得好過之前

港姐改制復活友誼小姐 鄭裕玲再做司儀？

《2018香港小姐競選》二十位候選佳麗在將軍澳某酒店首度見傳媒，本年度香港小姐除了有冠、亞、季軍及「最上鏡小姐」外，去年取消了的「友誼小姐」今年會「復活」，另外還有「big big channel最受歡迎香港小姐」獎項。

加大全民投票元素

港姐競選的統籌經理余詠珊及無綫非戲劇分部經理暨節目監製何小慧受訪時講及今年賽制，余詠珊表示賽制還在構思中，仍在考慮準決賽淘汰佳麗人數，會加入多一點全民投票的元素，亦會完善賽制，不會再有去年兩位佳麗同分的場面出現，令到作最後決定的鄭裕玲受壓。問到會否再邀請對方做司儀？她表示還未決定，現在先籌備好節目。

決賽準決賽一晚搞掂

余詠珊又表示今年會在8月26日晚，一次過舉行決賽及準決賽，一氣呵成進行3小時節目：「唔想將準決賽同決賽分開，令到啲人覺得準決賽可以唔睇住。今次難度在於時間嘅安排同埋綵排，雖然同一日但其實係兩個節目，所有嘢都要雙倍包括金錢，想試吓挑戰自己，到時會好刺激。」

on9
一氣呵成

Nata

曉華 潛水員

好多唔同職業

全部都高學歷

報紙話藍色衫呢個都係大熱?
但唔覺得靚喎

我覺得一開始睇硬照都ok 但睇片就覺得怪

上年big big channel個獎咁樣造馬
今年可能個個都hea live算

已經有 女開 big big channel live

但係今年有番友誼小姐

正路

都幾快手

20個港姐星期日bbc會蒲頭

Nata接埋啦

今晚都有幾個live左

工藤佑采直播落妝

9號好積極開bbc live

冇乜妝幾好睇

都係大陸味濃

我覺得個樣好怪，佢 ig d 相仲誇

睇好丁子田Sara同鄧卓殷Amber

睇好Honey同Amber

佢地今日同埋Hera Jenny一齊個live幾好笑

Ig個d就...

AsOne fans表示3人時期到4人都唔鍾意nata

今集3日2夜

佢幾個好人嫁 至小好過張梳化

其實比佢入圍好戇鳩囉,其他果啲做開model半藝人都算
佢呢啲擺明全職藝人,上過晒所有平台既媒體,知道點樣應對傳媒
咁實有呢方面既著數,對其他人好唔公平

Tvb有規定一定係素人先比參加
咁其他都有背景 又唔見你話唔公平

梳化好撚好人架喎

Shin?

係

點解叫梳化
覺得咁多個最衰應該係kayan

因為對眼開到擺得落張梳化

Kayan點指樣衰 仲格衰

識應對傳媒係一種能力
睇下買獎造假嗰啲先啦

所以話又唔係淨係規定素人參加 完全唔覺得有問題

嗰陣時 識啲讀體藝嘅朋友 聽過好多黑材料

KFC巴 你最後搵唔搵到11號ig

搵唔到

agger 又無規定都唔知有無好屌

好神秘

之前都有女團成員選港姐

邊個

林泳淘

"samantha li" 隨時幾千幾萬人
ig 又唔係 list 晒喎, 佢會 list D 熱門嘅出嚟先
再要彈埋 D samantha liu, samantha lin 出嚟

有次我同賤男條女影相 佢態度好串咁話叫我唔好影到佢 跟住拉埋另外兩個行入個角位到 心諗我都未驚佢攝鏡佢驚我影到佢囉 佢以為自己好撚靚咩

依婷終於上位

13號同日本人可以鬥黑面

日本人 無時無刻都黑面, 無笑過, 講嘢仲好堀
唔明點解會入到圍

仲有我覺得6號入到圍又係奇怪

以前翟威廉都係亞洲先生, 做左幾年亞視照樣去選香港先生咩獎都攞曬一樣冇問題bor...

嘵華

4號夠高

楊帆

琴晚個show

regina十年約

感覺呢句應該Kayan講，唔似梳化講

除咗大熱Hera Honey 3 4 11 都幾唔錯

加埋20

20 五官甜美 仲有幾分陳嘉寶感覺 可惜美中不足 上鏡有啲角度 大細面 同 腮骨好明顯 但睇live 都覺得佢談吐、性格好 唯有接受天然缺點

引用回覆 #166

搵到有錢佬就會解約

完全相同

honey眉心中間有粒野好突兀，化妝遮一遮佢會靚d

應該係暗瘡，過一排就消。凸起嘅粒粒，化妝都難完全遮晒。

暗瘡加化妝粉會更加大粒，甚至發炎流膿

peter世界

冇見佢好耐

peter好似好耐無蒲頭

而家先發現Nata改咗名

但啲傳媒好似都係寫Nata

佢ig到寫話收山嘛 其實都啱啦 咁大個人搵返份正職做下好過 睇屋企都唔係有錢供養佢

【港姐2018】18號高育英曾經喺台灣自資出碟 父母賣海鮮身家豐厚

香港小姐2018入面的20位佳麗，整體來說比起上年準決賽的12位佳麗，外在質素其實是比較好的。而今次講的18號佳麗高育英卻不是以樣貌突出為標誌，事實上在見面會的時候，她只屬於平平無奇的一種，而且廣東話並不純正，所以沒有引來注意。

這位高育英廣東話不純正，因為她並不是香港人，也不是大陸人，而只台灣出生的台妹，不過出世後便到了澳洲生活。今年23歲的她，在18歲左右便毅然回到台灣，回台後竟然投身歌手行業，自資數百萬台幣為自己發行唱片。一聽到數百萬，便知道她家中相當富裕，她的父母是從事魚翅、鮑魚進出口生意，據當地傳媒報到，每年幾千萬營業額。而她的父母也相當支持女兒，媽媽為了陪伴女兒，更飛到台灣長期陪著她。

大家上網打「高育英」未必能夠搜尋到相關資料，因為在台灣她是用「高凱莉」這個名字，英文名同樣是Kelly。在2015年推出首張EP《說愛我》後，立即被台灣網民討論，但並不是因為她的歌喉，而是相片封面有點像鄧紫棋G.E.M.，更被台灣網民封為「台版鄧紫棋」，不過似唔似就見人見智喇！

成個胡恩睛咁既喂

要啦 佢好似冇返工成年

係喎 幾時改左

㡬時先公佈張唔簽

萬眾期待

3號有種講唔出既怪

召喚小鳯姐

個樣幾打耳喎

日本人真係無時無刻開live

細細粒

好撚積極

十年依婷應該一線花旦走唔甩

好掛住你 suki姐姐

佢D對答真係

由一開始已經 極有野心 嘅感覺

佢講野既語氣好奇怪

係
同極有自信

終於有個人介紹，但張相重係第一次見記者果張
呢批相裏面，每個個 look 都唔係好掂

全力支持庄嘉慧！

唔用fansclub既

正路呀 係啲傻閪爭野玩先fc前fc後

蘋果出相 要打格

洗唔洗

大熱不外乎都係個d，3，4，11
日本人串過馬x wo

咁誇張

真係要拎fanspage都唔洗開啦

3 4 11？

你肯定呢幾個係大熱？

呢三個加埋丁子田係我心水

冇話講錯 不過呢啲人夾人緣 夾得到你乜都唔做都贏到

中間我會要庄嘉慧

D女好似開始識打扮
可以mark定一兩個黎追

今晚開心速遞又有 Suki , 似乎 keep 住做威龍百貨 Sales

3 4 11 我都覺得唔錯, 但一定唔係熱門

Regina 學生妹, OL Look

睇左16號個live,性格真係唔得。
好唔謙虛又自大仲要唔知哪來的自信。

有人問佢接唔接受到男仔矮過佢， 佢答如果有彭于晏咁嘅樣會考慮吓。之後有人回覆話佢外貌協會，佢就答「我其實都唔係呀,我係睇才華多啲」 扮哂嘢，其實大方承認自己係外貌協會仲好啦。

有人話佢似林欣彤，佢即刻一副嫌棄嘅樣話「真係似佢呀?唔係啩?」

佢仲話覺得自己好高，但其實佢得167，香港大把女仔有咁嘅高度。有人問佢高唔高過5號6號，佢話自己應該高過佢吔啦。事實係5號有17xcm，明顯高過佢一截，真係唔知哪來的自信。

未比賽已經咁嘅態度
比佢入咪仲仆街

頭一兩個 live 都比較正常, 琴晚有港女收兵 feel

有冇心水

今年allin2,17

唔知點解覺得9號好撚西 訪問直播如是

我都覺 對佢零好感

睇完live，揀冷門我睇好呢個

佢把聲好好聽

佢成日都「哈哈哈哈哈哈」，幾搞笑

冇外景好少人關注

呢啲態度 真係唔開live好過開live

倒米多過吸引支持者

咩都笑一餐 翻版張寶兒？

正常係有公司人睇live
佢都夠膽死咁講，可以話係真性情嘅，但係你係選緊美
扮下野啦

唔同，呢個4號感覺幾 nice

仲睇緊

點解nw可以咁大

可能經歷過大事 唔識笑咁

Suki今日好正

cls

比左幾多百整

話時話同陳睿雯塊牌好似 出自同一個人

唔關事
不過佢哋九成九俾錢人整

Nicole 今日好痴線 朝早拍到夜晚 仲要不停咁跳舞

但咁快整定就真係

下次有活動就拎黎舉

冇圖真係唔知乜水 我同你地跟既大不同 你地啲對家我有幾可見呀

覺唔覺上年嘅 live 精彩過今年好多
今年 d live 都係無咩内容

上年 Regina, Kelly, NK d live 質素高好多，三個各有風格
跟住NW 係台北成日走圍搵人傾偈玩
就算雷 都會 keep 住開做 gym , 同Mandy, Kat 去做 gym
每個人自己嘅 style show 到晒出嚟

今年成班開 live 都係吹水，講嘢內容 完全表現唔到自己係點樣，係一個咩嘢嘅人
除咗honey 個style 性格好明顯, 其他人 d live 交換個樣貼返落去 都差唔多

上年咁有心機開直播 咪又係冇獎
今年啲人咪可能當係例行公事 同埋有時開都唔知講咩好

今日拍野嗰度仲要係仿真草 真係熱死Nicole

Sandy今日個樣真係

反而 Suki 掂喎
估唔到 suki 可以有咁嘅 style

張氏效應
就算之前拋離其他人 到最後又係要輸
佢地心諗訓多幾個鐘覺好過

不過始終開下live 籠絡下網民都係重要
希望之後啲live會有多啲個人style

本來以為佢會做唔到嗰個角色嘅神粹 點知睇返啲相喂真係掂喎
有啲後悔冇睇住佢上台走咗去買嘢

休息下好過啦
啊工藤咁努力直播可能都係想搏一搏

跟著諗 suki 中性打扮, 著 suit 可能都好型.

(多圖) 慳皮港姐選舉之外境P圖大賽

笑撚死

好好笑

可以一試

拍攝特備節目美麗120秒 庄嘉慧陳曉華展現好動一面

nata 係咪想 show 返 跳舞女團咁

Hello 請注視面前的我

但原來 10 號心 數量多過日本人

有冇睇曬20個邊個暫時最多心

應該最多係 9, 10
呢兩個去到 4,50萬
反而 hera 唔多, 得 5萬.

無咩心機禁晒廿個

有心要刷真係24小時長開啲人自動入去㩒心 所以我先話bbc最受歡迎個獎係on9野 攞左都勝之不武

呢首正

仲記得大台同韓國電視台 拍出黎係兩個世界

點解可以做得咁撚核突.
開個 live 寫低塊牌, 比人禁心.

用下腦啦, 咁樣做你係 ruin 咗個 game.
係咪要做到個個佳麗開 live 擺部機唔見樣.
真係痴撚線

比上面個巴打講中 真係痴撚線

睇死9號係港姐入面冇朋友

本身上面巴打講 我仲想覆話 啲參賽者點都唔會做到咁樣衰啦
點知

愈聰明既人愈仆街 我撐佢

主播有事需要外出一会
本身都憎佢 啲行為真係

個直播38分鐘有36分鐘係影撚住你個頭頂

由於太得閒所以特登去睇20位佳麗心心總數有幾多
9號臭閪領先 緊接係10號相差大概4萬 第三係11號 但第三同第一相差成40萬 最少係19號得211個心

如果最後真係9號最多 我寧願造馬
或者照比獎 然後等比人鬧開live人影都冇

上一年我就已經話個獎on9 最受歡迎同開得最多live係兩回事 點可以撈埋一齊 最好笑係估唔到真係有參選佳麗掛機俾人幫佢刷心
呢個世界冇絕對公平都唔洗搞到咁痴線 好似美女學徒榮譽生個選舉咁一個acc一票起碼叫做公平啲

都估到係呢間 400走唔甩

Live 個度有人講上年攞獎嗰個100萬心心 有個200萬所以唔關事既 等佢再慢慢掛機啦

走咗去洗衫

有 D 嘢知道可以做，但最重要係知道唔應該做。

都廿幾歳人，唔係小學生啦
唔洗畫一百條線框住個人, 有咩嘢唔可以做

佢個串樣西面樣, 真係完全反映佢真人。相由心生!

低能

寶兒需要續約咩

btw 伍樂怡唱歌真係sosad
ig聽佢唱痛愛打撚晒冷震
都係睇佢做三日兩夜同美女廚房好D

我覺得上水個次好D
琴日簡直係不堪入目

我覺得會簽
有家姐睇住佢有咩要擔心

其實佢好耐前happy live唱歌都一般般

對佢黎講 痛愛好似太高音

Coffee今晚錄唔錄到

要簽又點會等到依家都未官宣

條女又真係離撚譜
本來都幾同情佢遭遇 但自從琴晚件事對佢好反感

今屆開始咗咁耐都冇活動？

差唔多有架啦

四百整3塊牌 有冇得留底

1號浸支那味既hoeting，2號就似大媽

你要 120秒 定糕糕

20

陳睿雯黎既喂

今年真係好多大陸味
還我海外參賽者

16同19好似成日都唔同樣

佢IG唱A millionare dream好好聽架喎
係咪揀錯歌or緊張呀

唔好侮辱我個19號呀

聽緊,真係好大獲,比單柔柔唱好過

係既大佬

佢話緊張
但緊張都不致於咁廢
所以我覺得兩者都係

未聽過單文柔唱歌
會唔會係胖虎黎嫁

120秒一集係講幾多個參賽者？

2個

咁下星期先開始留意

個人認為出道一年多啲就要佢出商演公開唱歌係快得濟
聽playback係feel到佢係震住唱

仲要痛愛咁q難嘅歌

究竟呢種介紹識拍攝手法仲要用多幾多年

1

4, 10, 佢自己講係土生土長香港人
hera, amber 我無留意, 但應該都係啦

Hera Amber 都係香港大

佢真係一個妝一個樣

上年6號係土生土長都比你地屈係大陸人

仲有半個鐘 力糕bb要登場

胡美眙

好撚正

今集好正

3號似fyy

柒版fyy

平心而論張氏阿妹正過家姐好撚多

4號平時個look好睇啲

余一上鏡個樣變得好撚假

個裝好似好濃
整緊，need 30 -40mins

真心唔識欣賞

一樣咁柒 邊忽正

無度靚，完

條腿好正,其他就不了

都係果句啦條八婆果晚全場都包緊艇落後緊
係臨終點前轉幾個圈好高難度分咁就呃左個冠軍返黎我過多十年都唔服佢架啦，又樣衰喎

5 6個feel都幾支那下

咁都要幫 KFC 賣廣告

所以唔 cap

TVb痴左線

兩樣嘢都唔match , 做出嚟都無人信啦
諗果個真係好 on9

夾sasa 果d 咪算囉

今晚可以安心轉台

選美食炸雞
諗呢條橋嗰個都on9 我係老細第一時間炒撚左佢啦

6號選左幾次架啦 唔知今次係咪TVB覺得佢有呢份毅力所以比佢入final20

班參賽者心諗 食完又要做多幾個鐘gym

選港姐?

原來14年已經報過名但唔入圍

一拍完即刻𦧲番晒出嚟
跟著垃圾桶就有一堆咬咗一啖嘅雞

2014 , 即係 小 pussy, 何艷娟果屆
咁我情願揀 小 pussy

睇黎做作曲真係好難搵食

嘩Mandy果屆，咁都未超齡

佢當年好似21咋

覺唔覺得應該要改返舊制25歲個上限？

我覺得冇所謂 靚就得啦

7.8 OK wor

7好啲

8號rip

由剪短髮個日開始已經收工

呢條女命運仲悲哀過胡美貽

7號冠軍硬

8號

3

4

10

11

15

17

18

成個癲婆咁,後台軟到咁不如唔好比佢入圍好過,TVB咁樣玩鳩人

呢輯相計, 4 號

呢幾晚暫時佢最正

有冇20

少少似應采兒

無 20
其他 cap

培育新血！鄭裕玲拍住農夫主持港姐

歷屆港姐司儀都以有分量、有急才的人坐鎮，但由於無綫望培育一批新進主持，故繼2016年由鄭裕玲（嘟嘟）、陳百祥這些「穩膽」司儀外，更找來農夫、林盛斌在旁大搞氣氛。而上年嘟嘟與阿叻更被轉做星級評判，司儀之位則由森美配搭麥美恩的新組合擔任。而志偉一直都是無綫御用的大騷司儀，雖然之前他聲稱想主持港姐騷，不過如今被封殺變相冇望。據知今年司儀人選將由嘟嘟出任，而其至愛的拍檔組合農夫亦有機會接棒上場。

左3好靚喎

本身都唔係大熱, 無咩威脅
應該係衰最初剪短咗頭髮, 救唔番, 越攪越怪

8號幾多日冇梳頭

巴打識貨 我睇好佢

都唔明點解 每年都要犧牲一個短髮

人柱力

Ok喎

2號開live幾得體

依個幾好喎

諗起保良局個總理

貼張好 D, 幫下 8號

9號

可唔可以直接DQ 9號

佢做左啲咩

屌 吃飯 再吃飯 喝湯

嘩

呢個情況 好似持續左成45分鐘

佢重有另一個 live , 無講其他嘢，一開始已經講明話 會行去沖涼定洗衫之類，呢度整咗一分鐘。
跟住就係影住個牌，一路播咗廿分鐘就完

無錯既 不過好撚肉酸 走精面走得好撚明顯

其實今屆係點
係咪會決賽前再foul人
依家大台啲大騷cut到得返兩個鐘，唔係好覺得兩個鐘咁少夠選廿個，希望唔係柒到叫啲女出黎行個圈就即刻踢走十個八個啦
除非今年做返2個半/3個鐘啫

26號準決賽1個鐘+決賽2個鐘

咁似貝貝果屆既

唔同,達哥係分開兩日
今年係一次過

即係三個鐘啦，你講到好似兩日咁
不過準決賽果一個鐘電視播唔播，唔會鳩到要人開BBC ar

電視播曬

播完之後仲會有驚喜
19號出未來一星期節目表時你地會知

好好聽咁準決賽 + 決賽
咪 都係一個 show, 同舊時 D 去到中途 out 幾個 out 一半咪一樣

開多過19

收皮啦佢
當年asone我只睇Chloe同嘉茵

btw Chloe點解唔選
贏面好大

目測三甲:
1.鄧美欣
2.何泳芍
3.陳曉華 (但總有感覺覺得佢係第二個Kelly Ng )

開始咗超過半個月完全冇活動 叫人點識佢地

fyy mms教壞佢地

麥明詩都好
馮盈盈……教人講流利粗口就得

你識咩啊

我識咩?屌你老母啊

收皮啦屌你老母垃圾欣啲蕃 死開一二邊啦

巴打你都幾搶口

隻抽吖笨7

有人串77我緊係著撚晒屌

低學歷又冇波 你認真

Asone 4女最靚 (不過我比較偏愛嘉茵)

第三張圖到底係條女真係細粒定盈盈著左幾吋高踭鞋
我印象馮盈盈完全唔高

出手好啦 唔好出口

靚有9用咩 咪又係送外賣

又係
Asone解散之後佢好似都撈唔番演藝，係一時時拍下廣告

喇叭褲完全唔好睇

其實往年都係咁
要訓練佢地各方面先活動宣傳下

係都花花先啦屌

Kelly暫時未睇得出
不過佢真係好多商場function，但上次聽完佢首慘不忍聽嘅痛愛，我覺得有可能反而害左佢

麥明詩唔強? 又十優又劍橋法律系 (雖然係二級榮譽要去大行做律師基本上零機會 )

唔關事 屆屆開始冇耐就有6 7個活動

今屆太多半江湖（選前已經半個娛樂圈嘅相關從業員）同老江湖（nata），冇咗以前大家睇港姐搵原石，璞玉嘅感覺

班港姐連過海去台灣嘅機會都冇

條女是Judy一族

Judy
拍落伍樂怡成個妹妹仔咁但明明年紀大過佢

出年十年了

吓

當年由原本俾人睇死變到KOL，佢都算奇跡

佢有160 Judy邊度有咁高

KOL
有無資料

sor
咁佢高好多

judy得155定156

157

同個賤男一齊後就開始霉 唔係廣告商貪佢青春樣靚佢應該真係玩完

張名雅同小pussy都唔大 咁你心目中邊個先算大？

Fyy對鞋好高？

岩
係關口才 學歷事

好多mk妹(唔好計fyy 異類黎mk 又讀到書) 收皮都係咁解(林泳淘 陳潔玲)

洗心王登場

10號三姨mix蘇麗珊

屌8號真係好撚突出

黃心穎????????
靠墊都叫大 想當年佢選港姐細撚到

日期： 5/8/2018
活動： 《2018香港小姐競選》候選佳麗祈福
嘉賓： 蘭倚婷、庄嘉慧、梁致欣、鄧美欣、
鞏姿希、杜愛恩、丁子田、陳靜堯、
工藤佑采、李芷晴、李明芙、童銘欣、
黎智、何泳芍、 陳苑澄、黃子桐、
陳曉華、高育英、楊帆、鄧卓殷。
時間： 11:00
地點： 元朗大樹下東路天后古廟

好慘, 呢個 look 好似重係 官方照

拋野上樹可能幾好笑

頭先見唔到 真係好sad

好慘

Shin飯

所以16年係近年最高質同好睇

亞洲亞洲

Tiffany

Phohbe

Cherub

麥明詩批今屆部分港姐說話冇人明 14號何泳芍︰我好貼地

【今日直擊】20位候選港姐今日錄影麥明詩、馮盈盈主持的節目《#後生仔傾吓偈》。對於麥明詩批評部分佳麗「離地」似活在火星，14號何泳芍（Honey）強調她與17號陳曉華均是香港人，非常貼地。本身是潛水教練的何泳芍坦言要從佳麗當中突出自己並不容易，她說︰「很多佳麗也識彈琴，我卻沒水缸去扮美人魚潛水。」

陳曉華見不少佳麗愈來愈瘦，她也要控制飲食，急起直追。18號高育英曾在台灣當過歌手出唱片，她不認為自己會因此有著數。她說︰「爸爸是香港人，但我在澳洲長大，沒正式學過廣東話，現在也是靠睇戲及向其他人學習，一切由零開始。」

20號

紅衫魚

你講其他果幾個港姐都ok 真係算大既
係黃心穎真心靠墊所以唔同意啫

好撚on9
去邊都唔知

可能幾個一齊同一地方，分幾區

9號又係度刷心

收檔啦

又嚟

佢其實係咪痴左線

忍唔住留言串佢，希望唔會bam ac

如果真係咁樣比佢掛機掛到個獎返黎上年nk真係嘔血

反而今年需要一個類似柒閪欣黎教訓一個呢條日本蝗，唔知有無呢

好心個dick dick channel嗰個獎
摺柒咗佢啦好嘛

檢舉佢

之前又話有返友誼小姐既
即係呢個閪獎今年獨立左出黎？

舊年唔做今年先做，屌佢老母tvb

聽日11點唔係去元朗祈福咩 祈福順便當落區？

9號如果贏左實唱衰佢
佢完全係違反遊戲精神

講事實唔會bam啦

岩岩上去睇先發現
原來呢個live叫收心
佢真係黐左線

上年金美黎果D又唔算刷心?
不過佢D live interesting就真嘅

張寶欣有家姐做後台是屈機的
邊有人可以比

金美黎都做model上左雜誌啦
今年港姐咩9樣佢都wfc啦

NK唔會影住煲湯幾個鐘唔講野

收皮啦屌你老母

exact7ly

開 live 係要有互動。

上年NK 每個 live 都好有意義，有內容有同觀眾溝通，有準備用心去做。

呢條女影住個牌做咩先。若果純為鬥禁制，咁tvb 自己 set 廿部機影住幅牆就得，駛鬼佢自己開咩。

呢個獎係bbc最受歡迎唔係開live露面最多 由上年嘈到今年你煩唔煩

劣p

其實8號呢個頭令佢好似蓋青

cctvb擺明玩9佢

佢ig自抽得幾好 感覺個人幾好玩

句 caption 真係高, 將成件事變返 positive

《兄弟大茶飯》女助手勁胸狠 巴打：條女件衫勁透

都係10號多啲

唔覺
作為新人佢絕對有演技 (人地u係讀drama )

我諗左好耐我終於睇得明

Nicole

9號嘔血

事實呀嘛 你都講唔小

應屆候選港姐到元朗天后廟拜神及求籤，（6）杜愛恩因病缺席，（7）丁子田及（20）鄧卓殷因宗教問題沒有拜神。

多位佳麗求得下籤，包括（1）蘭倚婷、（4）鄧美欣、（16）黃子桐、（17）陳曉華及（18）高育英，當中黃子桐一知是下籤當堂扁嘴。而一直被視為大熱的陳曉華（Hera）心情亦似乎受打擊，有點悶悶不樂，她直言有少少影響信心，但仍擠出笑容說：「解籤都有解決方法畀我，話我缺乏自信，應該盡量淡定，同埋要注意身體，的確我一開始就病咗，同埋都叫我唔好節食。（咁你有冇刻意減肥？）我食好多嘢㗎！有食飯！」

Amber同Sara唔求籤，可能避過一劫

我琴日一直睇錯 以為係去大埔拋野上樹
原來得求籤

應屆候選港姐到元朗天后廟拜神及求籤，多位佳麗求得上籤，包括3號梁致欣、10號李芷晴、11號李明芙、12號童銘欣、13號黎智、14號何泳芍、15號陳苑澄及19號楊帆。

鬥開

真心支持10號live
有問邊答
親和力發自真心

9號真係為攞心

10號一定要fight低9號

13號存在感係0

我都係

佢平時講野一舊舊到 新聞又冇⋯

9號 IG d followers 好內斂
17000 followers 但 d 相通常都係得 ~100 likes

好多人 ig 得1千2千followers, post d 相都會有幾百likes

1000%買followers
香港做呢D野
畀人恥笑

完全記唔起 13係邊位

似層層架啦,就快講得出13號個名
但諗多兩諗
都係講唔出

萬人台

我都係見你po新聞先見到有個咁嘅人

10真係咩都答
絕對唔可以輸比9號

係咪成日黑面嗰個？

黑面唔係工藤咩

聽日10點半繼續睇viutv

Yes 黎智
對佢認識就係得個名

佢兩個成日鬥黑面 不過明顯犯規王贏

我連佢個樣係點都唔記得

好心佢買得followers 就比多少少買埋like啦

9號一得閒就開黎收心都輸10號

唔理邊個贏, 只想 9號輸
若果見到10號開, 我都會入去 禁心

原來今晚 9點直播, 係班佳麗各自自己開
1-10 9點
11-20 9點半

9號啱啱又過左10號
今晚撐爆9號先得！

撐爆10號

9號今日啲live又洗晒版，成頁都係佢黎

基督徒Matthew Lau又講粗口又動淫念

Matthew Lau

佢地同時間開live 就會知邊個最多fans

9號擺張嘢行開都有百幾人睇 真係痴撚線

個個都偏愛日本妹吹咩

真係諗唔明啲人欣賞佢啲咩
大陸樣 又成日黑面 講野語氣又難聽
最重要係犯規

bbc live冇規定內容
你可以話係一個大漏洞

咁大個人 有啲野唔洗白紙黑字啦

但確確實實大會吹佢唔撚漲

人哋走法律罅都好過造假俾張寶欣做big big channel 最受歡迎港姐

p.s.有無人有power開間公司然後聯絡tvb搵2017 big big channel最受歡迎港姐賣廣告，當tvb推薦張寶欣嘅時候就即刻去報ICAC?

佢係正

成件事變得positive

但真係唔叫犯規
只係走精面 為求目的唔care你地點睇

11

12

佢心態性格

9號都痴線
過左9：30仲開

可以投訴

10號有品好多 過左十點先再開live

不過我睇戴耀明

19號好撚正
口音

live個look正過之前啲硬照好多

今年啲大陸人幾高質素

星期三10點半要睇TVb

睇緊佢重播,
口音算 OK, 講得正過台妹, 但台妹腔會可愛 D

佢樣唔輸蝕, 應該開多 D live, 練下講嘢.
做個 local 香港人, 參得賽就去盡佢.

幾欣賞1號嘅心態 全力以赴

屌你老母9號洗版洗到我差啲搵唔返7號個live黎睇

算了條女唔化妝好殘，唔睇了

用追蹤嘛

嘉慧

你都幾鍾意啲嘉慧,日本妹陳嘉慧又話正

死啦你 咁都拎返嚟講

全力G持嘉慧B.B.

預祝嘉慧好似我偶像13少咁 拎住個內欄跑贏一眾大熱

唔多覺有19號嘅

左二？

無聊走去睇big big channel 佢地有幾多followers
9號有成八百幾 而其他人明顯少好多 (e.g. 10號係四百, Hera三百幾, Amber接近二百)
仲有佢followers啲名 都係某幾個格式既大陸拼音

大概計左 佢地琴晚啲上升速率

好想26號 睇下9號live show 會係點 唔敢想像評判問佢開live外出一會佢會點答

係。group 相都係 相近number 一組

好核突
一望落去, 全部都係同一個 pattern

睇其他佳麗都無呢組咁獨特嘅 followers.
一般 followers D 名都好正常

Nicole ig

大會又豈得一條橋？原來已決定衝出西貢，臨時決定過大海到澳門搞宣傳活動～嘩嘩嘩！點都算當出過埠呀，20位佳麗應該好開心，唔知網民今次又會點講呢？

澳門大三巴？

過海食野

如果今年會問 咁尖銳既問題就好睇
好似2013問陳偉琪種票 陳凱琳屋企幾大

佢可能係全個channel 第一個買followers既人

let's think big

Honey

好心d人啦

唔係話

咁低能都問得出
1. 點知佢人工少
2. 就算人工少, 可以靠自己積儲
3. 將軍澳啫, 又唔係山頂豪宅
4. 租啫, 未必一定買
5. 再平D, 同人夾份租又得

人地做開生意 有錢有幾奇

bbc買黎打飛機咩

留意吓佢都知佢本身有錢啦 唔係點樣做老闆
啱啱選嗰時啲新聞 已經話佢生日快樂㗎跑車啦

美國開餐館 個邊賺一蚊等於呢到7.8 原來好多人真係唔用腦

老屈係連登仔其中一個特色

佢美國間鋪應該可以幫補唔少
除非佢已經轉手 (就算轉手佢都有可能現兜兜揸到起碼成百萬)

點會冇錢
新加坡出世，黎香港讀小學，跟住中學再去美國
通常屋企有米先咁玩

所以問得呢啲問題 肯定冇留意nicole

過大海食下野都好喎

Judy

Judy6點啫
4點回程

4點佢地都未回程

自己回炸

如果你係去唔好蝕呀嘛

我知 男神有po ig

終於有出埠外景了

一日澳門外景 即日來回
好慘

算係咁啦

好過無啦

好似2 號無去澳門

又冇去
好在冇去八掛

啱啱 live 大合照, 後排 只見 1 號, 3號... 唔見2

次次都少咁個
今屆似乎出事

過大海玩兩手

原來7號唔識睇中文
但講又講得幾好

唔怪得要去祈福

但求簽嗰日都唔齊人

其實4同20都幾靚

經fyy講一講同拉埋一齊做訪問 我先留意到20
幾靚可惜好似好矮

其實女仔160唔係矮
不過其他佳麗太高
我係睇king jer面試個陣個post
先發現20號其實唔差

佢唔係最矮

好彩唔係中間

Btw 點解成日話as one個個大熱
佢除左係前歌手之外
仲有咩賣點

邊個先係

11最矮 5呎1 即係 155cm

齊撐20

4 20 黑馬
其實17睇睇下冇啲人吹到禁靚

被爆白鴿眼 港姐李芷晴否認：我好遷就人

19位候選港姐到澳門拍攝外景，其中李芷晴（Stephanie）下巴現暗粒，她直認皮膚敏感，早前有一天假期便急急腳去看醫生，希望能盡快回復狀態。問到是否要戒口？她表示不用，更直認為食：「我覺得自己配合飲食都好快收身，不過都會緊張，會想食啲嘢獎勵自己。」

有讀者爆料指Stephanie是「白鴿眼港女」，問到會否覺得自己有港女性格？她否認：「唔會，我都好遷就人。（同其他佳麗夾？）大家相處得非常之好，好融洽。」直認有男友的Stephanie問到會否被情敵攻擊？她笑言：「唔知，我都唔野蠻，好遷就男友。（男友支持你？）未選前已經有傾，佢好支持我做想做嘅嘢。（着泳衣佢都OK？）沙灘都有着，OK嘅。」

點解啲人爆料得黎係冇事例
佢地係咪打去東方 然後話‘李芷晴係白鴿眼港女’就完

16

19號好撚正

又傷又病，佢都幾黑仔

仲要兩次都外景

會唔會突然之間退選呢

睇黎好多個都趕唔切開live

無話要準時嘅

玩殘佢地 已經係澳門拍左成日

有D好似開得一兩次，迫佢地開都好嘅

岩岩落船咋大佬

睇黎就開了

希望爆到d黑馬出黎，多d野睇

但希望唔係爆啲柒既黑馬

btw 等夜d ，win10 好煩

你慢慢啦

9號點刷都無用

我屋企人今朝真係諗住去銀河玩

冇人話大熱咁柒

嘉慧很慘

好似皮膚敏感 全身
唔記得頭先邊個 live 講

好黑仔

感激

聽朝又有 function 攀石

好似越嚟越遠

睇黎都冇佢份

皮膚問題真係好難搞 10號又係敏感
希望大家之後都冇事

18號好似靚左

順順利利去決賽啦

聽日下晝/傍晚全部20個會去銅鑼灣時代廣場表演唱歌 7號sara開live講嘅

好似唔係時代係東角道

諗起兩年前台慶個 港姐走音合唱團

但3e果晚超sharp

Bbv

今日又得19個
2號會唔會真係退選
或者好似跑馬咁，就算騎師同隻馬都想跑，獸醫都會勒令退出，公司就勸佢退選呢，進度落後咁多，點追得上

個 live 一到開始正式攀石就 cut

退選都要tvb比先得嘅

拍節目

好似1號都唔見？

好似無 19 咁多,
一開始得 16定17, 臨尾見到 Nata 加入

我睇big big channel個live數縮圖係19個
唔通果張係舊圖？

你啱, 我無留意縮圖

但數佢跳, 得 16個, 跟住臨尾再有 nata 單丁一個

可能有3個畏高定其他原因所以無參與

我相信嘉慧會像巴基之星咁就算出閘第尾 都會係直路追返上黎

似乎依家所有人都會爬上去影相, 除咗 2

5 號跟住7 號, 6號 skip 咗

咁2號皮膚出問題又真係唔係一日可以好得番

哇17著得幾淫

Hera

18號邊度人黎？香港小姐？

無記錯好似係 一半香港 , 一半台灣

不過係澳洲長大

日期： 10/8/2018
活動： 《2018香港小姐競選》候選佳麗泳裝會晤傳媒
嘉賓： 蘭倚婷、庄嘉慧、梁致欣、鄧美欣、
鞏姿希、杜愛恩、丁子田、陳靜堯、
工藤佑采、李芷晴、李明芙、童銘欣、
黎智、何泳芍、陳苑澄、黃子桐、
陳曉華、高育英、楊帆、鄧卓殷。
時間： 13:00
地點： 將軍澳唐德街3號香港九龍東皇冠假日酒店一樓宴會廳及泳池

唔知邊個會跑出

呢個女人真係 on9 無極限

通常泳衣後, 就會彈出一兩個, or 話熱門跌 watt

佢真係冇腦

之前男友就嚟死老豆，佢仲可以笑笑口咁回應

有新 promo 片出咗

哇岩岩出丄七號

快啲出20號

賴一個月前轉黑白，屌你咩，無啦啦會轉黑白嘅

搵籍口

就算轉咗黑白，咪揀另一張彩色相
無嘅，咪揀張 陽光 藍天白雲 相囉

一次 再一次，已經完全反映佢係咩嘢人

佢話draft之前set做黑白 今日係draft度攞返出黎用 有轉返做彩色 但IG有問題唔知點解仲係show黑白.

我就岩岩試轉一次 完全無問題 操作亦簡單
ig出錯 定佢真係咁黑仔

問題係點解之前要轉黑白咁撚on9先
先知估佢會出事？

擺明係佢自己啱啱轉黑白黎post，懶有feel以為好符合個氣氛，點知post左出黎係咁俾人鬧先轉番同搵籍口

講真好人好姐 張相點會用黑白色
個解釋可以勉強啲啊

寶兒做基督徒點解可以做到咁碌柒
好彩寶欣冇俾佢水左入教

又無2號

10同16好撚大波

漏左仲有14

4 7 14 19 20
論樣呢幾個都唔錯

繼續G持庄嘉慧

退選

我撐蜜糖

19號

靚到仆街

收皮啦

呢個西女人真係好麻煩，真人同新聞上既on9 程度真係無分別

19號 都有人推 咩口味， 又豬又北姑樣又鄉音， 食譚仔食矇左？

不知幾正

有泳衣相

10 14 綜合晒身高比例 身材最好

置地

?

9號 6 號 兩個
係咪無嘢可以cut 出嚟

佢兩個加埋播左5秒

Honey著泳衣超晒班

食鳩碗飯

靚都無用，咁既鄉音

幾正 二十出頭 其他年紀好old

咁先正

Amber

honey ho

兩個無動作無表情咁 講咗一句無內容嘅嘢

求幫手cap圖
人在台灣開唔到myTV

cap Amber

膠膠

amber?? 120 秒?

唔該哂

如果出左Amber宣傳片的話

8號好似好顛顛喪喪type咁

睇黎1001左右先有得討論

冇林婷Bb

好過引

佢決賽果晚既表現可能會好另類好出眾

Nk真係得個高同瘦字。。。個樣完全唔得 面型唔靚梯形鼻
利申 同校 遠望同近望確實幾有落差

17-20 好似仲出 , 未見到

其實真係唔靚

感覺8號性格幾好 個人應該幾玩得

可惜一直都冇咩傳媒留意佢 （直到前日攀石跌左落黎 ）

全中

佢呢d爽朗少少鬼妹仔咁，決賽可能放開 有驚喜

8號睇睇下都唔係真係禁醜
反而17愈睇愈怪

臉型問題

Honey個件push up

Hera我都覺得唔係非常靚
但係要去到最後幾強唔難

但似大熱倒灶

女長人 但個頭好細 比例上好怪 不過Hera真係靚既

有冇咁多同校
前幾日同人食飯 傾起上年港姐提起nk 點知隔離細細聲同佢對面條友話 佢地講果個係我同學黎

原來已經推到九百幾
大家覺得 下個post應該繼續2017
定係就咁香港小姐10

2018

咁可能佢係間學校都算幾出名掛
拍埋其他人度係突出小小既

佢又係個嘴怪怪地
如果佢係前幾屆可能突出啲
今屆4 20 14

17/18？

下個po可以討論奶茶了

張寶兒做咩關閉左個留言呀，比人屌到嬲呀

好

成日扮豁達

hera料子都唔差

出咗啦

超正

19號今晚live個look正撚到
唱歌又好聽

一齊支持amber

Cap 多幾張

原來佢嚟咗香港四年, 早 D 學好廣東話 會好好多

有冇人同我一齊撐Honey

撐嘉慧 曉華 honey 同婷婷

好好支持一下

就黎唔記得嘉慧咩樣

無興趣

見到Nicole 句小妹就諗起波台班人

個人黎講覺得3甲
4，7，20

4 20 冇咩人講
Btw 9 真係好撚柒 點解新聞都話佢大熱

淨係睇美麗120秒既表演

邊到話佢大熱

維基寫佢五強大熱
之前好似都見過新聞寫佢大熱
佢開live談吐又唔大體 用語又大陸

佢只不過有日本血統 所以一開始多傳媒留意

佢講野崛撚到

維基大熱依靠乜推測出嚟 上年嗰個中文差都贏到 今年7號丁子田贏硬其他完全冇得鬥
利申 非燈

咁Sara係正既

樣又西，講嘢又崛
諗唔明佢有邊樣嘢值得入圍

劉穎鏇婚紗展好大波

不嬲都大波

仲要明明香港大
但用字勁大老又有口音

遊一帶 看一路 - 未來「帶路」之星
16號 當時叫黃曉婉

居然改左中文名

哇成日咁密實今次屌你終於肯益街坊

噢... 大坑出現了

佢頭先開 live 自己講

不如佢帶頭一戴一露啦

9號憑乜撚野黑面呀
收皮啦

冠軍: 4
亞軍: 14
季軍: 17

好似沒人訪問佢so sad

無人訪問就要黑面，你唔好入呢行啦
有話題先會訪問

佢咁樣成日黑面，講嘢又串，係咪會得罪晒d保母

肯定會
又無張氏咁有背景，想入決賽嘅陪老細幾晚或者可以

佢明知有鏡頭都可以黑面
真係好難唔得罪人

越睇越柒

支持呢個組合

緊係支持19號啦

左邊呢兩張好撚似fyy

似條毛

唔似
反而覺得Hera個feel似

最上鏡呢

居然玩報status

依個節目係咁 第一次係報status

原來係咁
從來冇認真睇過

6號A0

之前有報導話18都係A0

8號睇黎住將軍澳

原來大家都睇緊

17/18香港小姐10: 決賽迫近